港獨議員何君堯帶領眾港獨人士表演歌曲《願榮光歸香港》

有請小鳳姐出場，齊鼓掌…